樂施會的「羅馬帝國性愛派對」 半祼女災民跑來跑去

2010年海地地震造成多達22萬人死亡、30萬人受傷以及150萬人陷於貧窮，樂施會以人道救援為名，在當地展開大型救災行動。不過在救災的同時，部分救援人員卻被揭發在災區進行令人髮指行為。

一群男性前線救援人員利用組織租用的住所開淫亂派對。該住所被稱為「粉紅住宅」或是「妓院」。

曾經看過淫亂派對影片的消息人士描述：「這些女孩穿上樂施會的T恤，半裸地跑來跑去。那就像羅馬帝國皇帝卡利古拉（Caligula）的狂歡派對。令人難以置信，那是瘋狂的行為。」有消息更指淫亂派對涉及雛妓，她們年僅約14至16歲。

想起淫蕩畫面

屌 冇圖

黑力架都要睇

施比受更有福 樂施會班人有福啦

有片

用善款去屌最粉嫩嘅西，樂施會班人真識食

痴撚線

不過揚了，已開始拉人，英政府或撤撥款

玩唔少母女，姐妹

Nigga係屌埋我個份

你

屌黑妹，你真識食

有白？

海地果啲係咪黑人我唔知
不過果度啲人種真係屌唔落

捐錢比人使正on9